麥當勞app

有無人用到麥當勞app？
由上星期開始，去到比錢個位就error
利申ios

今朝先用完，無事喎。
利申IOS